# SGI

Projet de simulation et gestion des incertitudes

## Planning de séance

1 - Générateur variable aléatoire
    - uniforme
    - gauss

2 - Monte Carlo


3 - Monte Carlo (MPI, OpenMP)


## Rendu des TP

1er rendu : 1 + 2 + 3
